早唞啦你唔該

我戀愛了～～～～

你做乜撚嘢啊

點算

ching好搞笑

你個樣都好搞笑

好hurt

乖

人地個抖冇口字邊㗎喎

我幫佢加

唔該。。

啱先笑出聲㗎

唔使唔該！！！

樓主收嗲啦

你樓上個個收嗲

打7佢囉

你老母啦

樓上收嗲啦死肥閪

屌你老母你get錯

係咩

弱智人士x2